學生信用卡一問

學生申請邊張信用卡最抵？
申唔申請好😭😭

一定要申請 year1冇申請覺得好on9

點解

有自控能力先好申請
有記憶要找數先好申請

我唔知自己有無

會唔會亂買野先

月月清

咁咪去馬
間間大學出既卡offer都唔同

上moneyhero睇

我想知信用限額係幾多

一般10000

好驚一畢業有幾十萬卡數

見到用信用卡交學費有回贈，但唔夠額交學費

月月清又點會有

破產第一步 申請信用卡

講下姐
不過有張卡方便好多

去入錢機入錢就可以加

例如當你交21000學費，咁咪入11000

又係喎 交學費都幾萬

越積越大

我就係驚破產

開完 唔好帶出街

清左何來積

咁有咩意思

如果清唔到
利息好貴

清唔到就唔好話自己月月清啦

個個月尾戶口結餘係0

通常申請你大學link果張恆生，交學費有cashdollar㗎！

交學費前入錢就得！

你試吓張卡擺喺屋企，淨係用嚟交學費。

不過點都要你自己有自控力，唔通成世唔用信用卡咩。

hsbc張金卡好唔好用

遲啲係唔係一定要有㗎

控制唔到自己用信用卡咪用Tap&Go
Tap&Go都唔知要入幾多錢入去

我都想知 近排申請左

學生卡得1萬credit點積到10萬卡數啊？

自知冇自制能力但間中需要用信用卡網購就download Tab & Go app開張電子mastercard，增值後才可用，買嘢就扣數，增值上限(好似係)$5000，冇年費，呢種形式夠穩陣

但係Tap&go無優惠喎

咁點交學費

咁有Tab&go就夠啦

入定尾數落信用卡

2.4%現金回饋
1000蚊先回饋24蚊？？

你如果上莊同住hall成日出去玩，俾錢會方便好多。更加唔好講話要網購要成日用credit card。再退一萬步講，開張卡又有禮品，食野睇戲又有discount，又可以蓄cash dollar真心唔太見到壞處😂不過小心駛突左！
利申：好有自控能力、叫做識理財

恆生果張大學卡(好似得中大城大同恆大有？)用黎交學費
再apply多張enjoy卡黎買野，因為大學卡要250先有1cash dollar，enjoy卡200就有1

一張visa一張master
基本上夠用

學生個陣申請過 HSBC, 仆街唔批
記佢一世唔撚申改東亞

Thx 巴打

下 你揀邊張唔批

想問學資處會唔會check卡數

我都想知

事關我有幾個月都係6.7千卡數

點解唔批